你共我原來太多的類似 你有多難過我都知

如果可以重來 到太子午夜時候

吳小姐

世界要你

今天沒有譚仔大麻在身

原諒一下自己吧
你對自己一向這麼差

人生是什麼？
我今晚不知道喎
只想你不要難過
什麼都不算什麼

努力又是什麼？
如果目標已經出錯
這裡有沒有人清楚
愈努力愈錯得多

事關一下子失去所有唱片
會有把夢燒光的感覺出現
忙著分析價錢有助讓這感覺不見

機會來了 你變更
你不再為後面的人諗
曾經你是月台上有理想的人
對月台人充滿憐憫

夠了 訓教

mla

無限溝女對白

Mla